一人n到睇完好頹既電影

最近好撚頹
好想睇d sad戲再頹D
有冇巴打有好介紹

有套個男人變左龍蝦外星人個套 唔記得左叫乜

leon今日睇完 好sad

東尼瀧谷

見到龍蝦就覺得係單身動物園 亂估

District 19

District 9

伊甸湖

D-9禁區？

21 grams

螢火蟲之墓

那些年

睇完想死

The Hunt

Detachment

Jestem

唔係戲係英劇得唔得？
Black mirror s1e2,3
一個講緊資本社會娛樂化所有野既可悲世界
一個講緊知道曬所以事會唔會變得幸福

佢話等三年，我地就來等10年

十年

殺人回憶

Requiem of a dream

EDEN LAKE

her

奇幻逆緣，畢彼特個套 睇完包你sad到仆街 睇完頭嗰幾日會因為呢套戲而瞓唔着，而每次諗返起都會有sad嘅感覺

我都覺得係，不過香港人睇開商業片，劇情片冇人睇架

係咪踩單車 個集？真係好好睇

留名

命運自選台？

秒5

異次元駭客
人類可以創作虛疑世界
但自己其實都係

me before you

恐懼鬥室系列

The mist

we are x

列車上的女孩

Black mirror s1e2 我覺得係講緊人類係逃唔出制度化既世界

屌你呢套好震撼

等陣dl哂佢先

旺角黑夜
非常突然
阿甘正傳頹得黎又有少少希望, 好奇怪
American history x

Area 51

重慶森林

click 會笑又會喊

押井守 網絡殺人遊戲

波蘭 自殺房間

LA LA LAND

Detachment睇完之後表示真係灰到想死

利申：半個教畜

人間失格

5cm/s

Into wild

大快人心?

再見螢火蟲

畢業生

Taxi driver

The curious case of Benjamin Button

阿飛正傳
花樣年華
最頹揀前者
但我鐘意後者多啲

佢只係用老師呢個角色嚟帶出每個人嘅黑暗面啫

套戲灰得嚟我覺得speaks to me on a soul level

差唔多意思
佢用娛樂包裝曬所有野
人活係個個世界永遠都出唔到來
最後男主角望既大自然環境 佢接觸唔到
有機會只係一個screen 來

我又唔覺得係娛樂包裝曬所有野
而係講宜家資訊爆炸既社會
媒體比咩你睇你就要硬食而冇人質疑
去到極端就好似劇入面
每個人既價值觀已經同化哂
好似肥就係衰,做明星就會幸福咁
到最後男主角果段獨白就係講緊果個世界既價值觀有幾扭曲
但結局就係話比你聽你身處係某個制度下既無力感
好似宜家香港既情況咁 做完鍵盤戰士發洩完又點 第日咪又係返工返學

蝴蝶效應

六弄咖啡館
都係long d

娛樂化工作 娛樂化價值觀（入邊好似有個電視節目 專整估肥人）娛樂化生命（佢地出只有av女優 ,歌手,演員）

連男主角既恐怖襲擊最後都比佢地娛樂化
個世界佢地用娛樂化包裝所以野從而控制所有人
走唔出個個世界

其實我同你講既野係差唔多意思

One flew over cuckoo's nest

但係睇到後尾個女仔嗰到都叫有丁點希望既感覺

the mist

現實總是殘酷的

Interstellar 睇完好似飛左好耐咁

老笠

竟然未有Mary and Max

Nolan將time同space既關係處理得好好我覺得呢套係佢既巔峰之作

依套次次諗番都好sad

嗰陣睇完好sad